已經屈服咗係女尊男卑既香港

已經唔奢求男女平等
諗辦法令自己好過啲算

唔溝女咪得

唔溝女都冇用，成個社會都扭曲得好嚴重
要怪就怪班死狗公

冇屈服過，你對女人越好，佢就會越嫌唔夠，你對佢越差，佢就會越落力去討好你

接受現實啦，嘈完好繼續跪係台底幫我含 臭雞

咁平時邊個請食飯

我決定邊個俾

勁有冇振夫綱教學

草食化未嘗係壞事

冇，睇女架咋，就係唔揀咩都老奉嗰班女

分手囉
人地揸住支槍逼你一齊咩？
你自己攞黎架咋
又要拍拖又要呻
咪唔好拍囉

供求問題，完

又係班溝唔到女既毒撚, 自己係度圍爐,
好肉酸

真，對佢好冇用，到最後都係被帽
女人養唔撚熟的

唔一定係情侶關係先有女尊男卑

未到90歲都咪比飽飯佢食

其實係好事

唔好同女人相處咪得囉

邊有得避免 返工搭車都有女人

自己揸車
唔好返工

唔溝女了

係溝唔到女

MGTOW